估下727有幾多人參加元朗遊行

我估有十萬人或以上

投票

十萬人或以上
十萬人以下

聽日應該無人做統計

差佬會做統計
通常差佬個數字係主辦單位個數的 三分一 或 四分一

所以 差佬公佈數字 x 3 （或4) = 主辦單位數字

Push